《PRODUCE 48》韓初媛出演電影

曾參加選秀節目《PRODUCE 48》，並獲得第13名的CUBE練習生韓初媛

出演電影《霸凌者們》(暫譯)公佈預告片

由執導過《幫派》、《勝者為王》、《於宇同：無主之花》等電影的李洙成擔任導演。

feel到會幾爛..

成個呀嬸咁

Gchi 初媛BB

***：韓初媛 李佳欣🔥✊🏼

d戲幾屎

其實佢係靚女黎

每次見到初媛我就想喊啦

哇 好正！！！

勁愛佢

雖然佢唱歌跳舞樣都okok
但表情神態硬係差啲野咁

dllm

韓初媛 李佳恩

btw 仲提個名次嚟jm9

咁講
金采源 曹柔理

多謝兩位唔啱風格嘅讓位比我啱風格嘅

乜水 鍾舒漫咁

發覺sis 成日同我作對

Sis ur lo mo

nei ng hai sis meh ==

Me 5 7 like sis lei go on9 term lor